有冇人知響 coffee shop 叫咖啡點先可以

指定用 Sumatra 既咖啡豆沖
利申一飲已經愛上果陣味

伙記! 比杯蘇門答臘齊啡行街, 快既!

飛去蘇門塔臘嘅咖啡店度飲